利工民啡色羊毛衫依家仲有冇得賣？

老豆果件俾佢著左幾十年終於著到容容爛爛，依家係咪仲有得賣？

有 油麻地上海街

灣仔都有分店